有一日我痴住我朋友呀丁

之後我變左align丁

有一日我入左大學，變左恒大仔

蝦蝦蝦

雙手抱起自己